（無圖）隻腳越黎越粗 春袋無位放

內收肌越黎越大 行路大步d都夾蛋/轉蛋 成日要拉番成抽野放番係面 有咩建議

咁咪切左佢law

好想奶

對腳柒到咁都有既

唔好操腳啦 之前就係有個frd操到附睾撕裂
變單丸

對腳好肥

好似蟹咁行

切最快

哇屌 點解 因為比腳夾到？

自爆

問下啲肥佬點解決

脂肪唔同

鯨開隻腳行 個個大隻佬都咁行架喎

明明唔多脂肪

脂肪咁林 唔會夾到痛
肌肉一用力硬哂夾落去真係縮一縮

放你個對上黎j下

屌奶星呢d post 迷有圖

揀條push up底褲

健身post:
自貼著短褲或者見唔到隻腳既相
兒登仔： 唔操腳，垃圾，比例差

自貼操到好粗既腳相
兒登仔：操到好柒

多謝樓主比我見識到兒登既邏輯

將腳啲肥肉抽走
切埋個袋
Perfect池

30個負皮了

究竟點先可以操到睇落咁肥又冇線條

呢種膚色同體脂 同D毛既分布, 十足十我健身室見到個D南亞人咁, 樓主身形咁7

肥撚到

係咁架啦
你袋細啱啱好兜住幾好 幾有安全感

你蹲開幾餅

最煩係大脾貼大脾，出汗 行路 跑步都會好煩

多謝你俾大家見到child登現在5p都冇人屌了

比你老母

屌 笑撚咗

咁睇可能無咁肥 明明都唔算多脂
巴打係咪要學你飲奶粉 咁會乾d?

個大脾成粒雞子咁

咪呃自己啦

我上咁多年高登 未見過人屌個"比"字
仲要紅字加大 收皮啦戇鳩仔

但點都唔會話靚腳下話 體脂唔夠低

有操既，兩條股內外則肌都應該一致粗到尾
近j果邊先粗即係脂肪多

squat開幾重

轉跟胡師傅啦

隻腳真係畸形唔撚係講笑

貼埋春袋出嚟睇到有冇位放

單春也是正常

Gay佬？

屌你慎入啦

好撚柒

成條j型露撚曬

eason chan

操埋個袋

屌又話無圖

咁夾個袋底會唔會好撚臭

無圖=有圖
有圖=無圖
多圖=無圖
超多圖=得1張圖

唔該加慎入

呢啲post實有圖㗎喎
流出嗰啲先無圖咋

樓主有冇教學

認真答 著孖煙通

你小腿太幼

知唔知點解春袋擺係體外而唔係放係體內？
咁樣係有佢原因

因為佢d精子活躍既溫度係比體溫較低
所以佢擺左出黎
如果你成9日用你d肉夾住佢
d精會開始唔活躍 長遠黎講你性能力會減退
唔想性無能 咪攪d咁既野

好柒

一係唔要腳 一係唔要春袋

屌你老母

有個朋友男人老狗成9日夾腳坐
依家測出精子不活躍
受孕機率得0.03%
幾個月後佢老婆大左肚

操到咁核突

死肥仔

係外邊弱d姐 有操嫁

好想比巴打瘋狂鉸剪腳夾頭

仲有0.03%呀嘛

睇呢張相真係有料到 正皮

成隻雞脾咁

題外話，其實呢啲腳可以點買窄身褲，大髀咁粗小腿咁幼

樓主有無二百三十磅
好撚肥

屌
樓主減肥啦...
好核突

正，最鍾意粗腳

成班連登排骨毒撚話樓主肥

樓主對腳見1個金鐘仔夾1個

而家出街見倒多咗大隻佬
十之八九練到毫無美感
又矮又大隻，成舊蕃薯咁
知唔知醜架，你估你大隻咗就會變彭于晏咩

點解最新個張腳圖好似第二個人隻腳咁

上面咁粗下面咁幼咁

搵嚿海綿 夾住喺兩嚿肉中間
應該行得冇咁柒

諗起扭親自己粒強結果壞死要割

Cut咗佢 一了不了

柒撚到

平架

唔操小腿既？

我又唔係健美 想操下腳強身健體姐
點知越黎越大

Skip leg day

我200磅都冇樓主咁粗
操開野

好垃圾 咪再貼 係度自HIGH 又肥又柒

比例錯晒

隻腳好勁喎 除左深蹲 仲有咩動作可以練到你咁
咁大舊 應該都做好重 身高有冇因爲重訓而矮咗

比你老母個老母～！

邊有自high 想問點解決呀

好似又無矮到 做左個幾月都係深蹲 可能無做機俾人笑柒

Royal 級

屌 又唔見絲打開POST 我唔要睇男人腳啊

我都類似

唔好厄自己啦, 又腫又脹一舊野咁
搣塊皮出黎話自己無乜脂肪
腳係有線條架, 唔係硬同粗就叫操左野
身都未修學人操大隻, 咪肥腫難分咯

我話唔算多姐 一定唔會係肥閪先
姐係有線條先係操左野？要好似你張圖咁？
定係你意思乾身就叫操左野

第一張似powerlifting

未修身姐 仲有影肌肉燈光都好緊要

直線貼春袋圖引gay

有冇操完原味底褲賣

好似av d肥佬

好似d打針肌肉佬咁

樓主條大脾好柒

有時都挖到d袋底泥

樓主唔好呃自己啦
脂肪嚟
肌肉唔會係咁樣
你搣嗰啲皮下脂肪嚟咋

而家就係內側行路成日啜實哂

我夠知搣緊個舊係皮下脂肪
唔通搣住舊肌肉咩

真係同一隻先算啦

租個迷你倉放春袋啦 我以前操得太大隻都係咁

打多d飛機小d精 春袋細d

特登係洗衣機拎番條底褲出黎
呃你做咩姐
上黎問下大家有咩方法 又唔係答我 淨係一味屌
[member]［/member]

肥鳩以為自己係大隻

變返肥肉未唔夾囉
收返埋對腳啦真係唔好睇

人短 唔好練咁粗

真係柒

比字係鬼5p字

Squat幾多

無間道？

正
睇到扯旗

兒登仔點都有野挑剔 唔好咁介意

著番衫褲睇落又唔粗
純粹好唔舒服

操個陣都係2餅-3餅咁上下
做左個幾月 即刻好大分別
遲下再重d 都唔知點搞

唔識野 真係覺得好核突

樓主幾高? 操完會唔會上下身唔平衡

好想嘔

5'8-9 左右
唔平衡姐係點

嘔落我條橫間條底褲到啦

我都係squat咗冇耐, 2-3餅, 120 kg x 8左右, 雖然粗咗, 但好似冇你咁粗 唔知係咪因為高過你比例上冇咁粗, 定係我踎得唔夠低

小腿幼到

可能你唔夠低掛 同埋我起碼squat3次 一星期
你試下連續一個月囉 我諗你又要開post求救

咁可能係我squat得少, 我而家先一星期一次leg day左右 (squat+lunge+leg press等等)

我feet point out 得比較多 相對上adductor 好食力 試下加多一日啦 之後就可以上黎比人圍屌

而家胸背腳split隔日做，我成日想轉做三日休一日但係懶，隔多一日先身痕頂唔順去做
不過我都覺得我隻腳好明顯仲睇到有脂肪，貼上嚟實畀人話肥腳，要cut埋先

好想督吓你個大髀

你為外形當然要cut啦
但我要力量 強身健體姐
你轉3日抖一日包你即刻大

唔好咁大力

樓主D腳毛 可唔可以借黎奶下

認真樓主平時通常着咩褲
如果要着西裝咁點？

想奶

好似生花柳咁

減肥啦on9...

練下小腿啦 唔岩比例啦

練到d肌肉勁 但冇線條 比例奇奇怪怪 好咩
淨係講實用 夠大力就ok?

短褲 運動褲
西褲會貼d 買大個碼改短佢 再唔係訂造

我覺得線條拎黎比人睇 比賽用
自己又唔會點追 得閒先修下囉
最緊要腳有力 日常生活都好有用

成班叫我練小腿既應該未練過腳

跑多啲步

仲要練腹肌

咁你都睇得出樓主無練腹

屌 好撚多人唔識係到9up扮專家
乜撚野未修身就學人操大隻
笑到仆街

這就是兒登

真心柒
肥底人士

真係好撚柒呀

一張相就試到有幾多人鳩up
Between 兒登仔病左睇醫生既話 醫生係咪會話
好撚柒呀你 死左佢啦

師兄唔洗理佢地，
我覺得好正

點理 成班憎人富貴嫌人窮

食下奶粉再操得勁啲 大隻仔多數細抽

唔係話樓主無練腹

而係練多啲腹可以練多啲core muscle

仲可以消埋脂

咁啲線條咪可以靚啲

春袋冇位放
笑到仆街

同連登班寒酸毒撚講健身真係曬氣

仲好意思話你有操腳，獻醜不如藏拙啦大佬

支持你post全身圖睇吓個比例

巴打練左幾耐

有無成個身型睇下
成班牙籤金鐘仔話人核突做乜鳩，討論區係用黎討論，咩都屌

孖煙通

我又唔撚係醫生
柒撚到你 死左佢算啦

有啲清水健feel

樓上笑連登仔鳩up個班一定都係做gym練到一舊舊 over晒個d大隻矮撚
依家用普通人既眼光覺得樓主隻腳柒 笑柒佢有咩問題

減減大腿

無錯！你成日做gym做一陣就放棄 你係普通人
得你先有資格笑我!